截至下午3:30 總投票率為 47.26%

截至下午3:30 總投票率為 47.26% 總投票人數為1,953,121人

資料來源：

推

慢左
上屆明明中午開始每小時投票率都冇乜變動

推到100%

好似小左人排隊

仲有一半港豬

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

上一屆同時間投票人數754,705人
投票率為 24.18%

希望推到7成以上

未放工姐 你估星期日就唔洗翻工咩？

七成以上先穩

照推算應該最後有65%都當贏

一開波增長7%啊 每個鐘持平增長 9成投票率啦

投票率超過左上屆全日

而家趨勢咁睇一定係咁所有投票最高投票率
最少過6成有望七成

贏係指總投票率
最後贏唔贏到建制真係好難講

真係要告急
仲未過半

等睇種票種到過100%投票率 投票人數多過選民人數。到時我地真係可以食花生等佢地解話

燒山燈左 molamola 6成都難

大家幫手 影對家d人拉票圑 好可能同元朗恐襲有關

面對現實

見到好多老人家都問其他老人家投左票未
今年都多左好多廢老投票

唔通真係純粹堆哂係朝早only?
好驚夜晚會龜速增長

每個鐘都有起碼20萬人數增加